[黑警瘋狂追打記者] 我建議 冇獨立委員會就 成隊黑警裁撤

睇完呢條片 再加上6月至今黑警暴行

可以睇到

成個警隊由上到下都有大量狗仔係腐化，
主動搵機會對市民 記者
任何反對佢濫權既人 毆打 施酷刑 濫捕 誣告

既然冇獨立委員會 亦都冇編號可以追查 而濫權情況實在太廣泛
咁就成個警隊由上至下裁撤
新一批要考通識 智力水平test

大家諗下721洗唔洗加入新一項
裁撤警隊

警察就係大撚晒

正苦: 咁唔撤又點撚樣